亞當和夏娃背後的真相...教會不可能會告訴你的事

大家點睇 d comment都好精彩

蔡楓華？

又幾似

啲立場同連登仔90%似

喺同性戀立場同連登仔唔同,
但係其他幾乎係一樣!

如果你有睇過佢啲片就知